如果狗鐵免費答，市民會唔會支持

如果所有閘比人拆撚晒
狗鐵會封站定繼續比人答

賣港鐵

我支持佢地全家仆街死呀

推

免你老母
恐怖份子既幫兇